又針對觀塘好多一樓一

圖

姐姐

去不去？200！

200蚊咁抵

質素

200蚊買性病

東張西望

200 去嗎

我以為350-400

你估會同你環保屌咩？

200果D係柒婆質素,你要?

大波華要幾錢

全部大嬸

好撚多 見過成7個企係街

初初 我估100 原來要200

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

觀塘附近有冇d decent d嘅酒店？

個架埗真係有啲唔開胃

係好撚多

同求

阿嬸黎

搞亂香港咪呢d囉

免費比你好唔好

比200都唔好